當香港人被順服 中共就真的贏了

憤怒 但請別忘記反抗

100萬人上街 政府無視人民訴求
到咗 9 12，武力鎮壓完再將責任推晒落市民身上
就算就算政府聼日撤回方案，佢想俾出個訊息就係香港人反抗係無用
如果將呢種無力化植入曬落香港人身上，諗兩諗就放棄反抗，最後香港人就同一般大陸人無分別
所以香港人切記千萬不要被順服

電影《星際啟示錄》Interstellar 有段詩句好啱用

Do not go gentle into that good night, ／不要坐以待夜
Old age should burn and rave at close of day ／白晝將盡，晚年應在遲暮時燃燒與咆哮；
Rage, rage against the dying of the light. ／憤怒，憤怒地抗拒光明的消逝。
Though wise men at their end know dark is right, ／縱是智者自知黑暗合乎倫常，
Because their words had forked no lightning they ／因他們的語言未曾發光發亮，他們
Do not go gentle into that good night.／不要坐以待夜。

無論今晚決定留守，抑或用其他方式抗爭既市民，
或者大家有唔同諗法同抗爭方式
但都千其唔好忘記我地既憤怒，不要被順服

我都有同感

推

今日應該係咁多次抗爭入面最成功嘅一次。
，已經可以預計下年政府黨輸到甩碌。

你肯定政府黨甩轆？班保皇同種票會咁易輸咩？

香港家陣經濟咁差，gdp升得0.5。
只要樓市再崩一下

政治：不得民心
經濟：gdp升0.5, 逃犯條例令股樓市暴露於風險之中
第一樣唔講，第二樣野係政府黨鐵票來源黎

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post由得佢沉

認同請幫推

今次爆頭事件，CCTVB 點吹話掟野都係影唔到

民意戰形勢大好

好難講。。你睇就算話罷工，番工時間都冇乜人出黎

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

推到遍地開花

keep angry